<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="donate_btn_cancel">Avbryt</string>
  <string name="donate_btn_done">Klar</string>
  <string name="donate_btn_OK">OK</string>
  <string name="donate_btn_yes">Ja</string>
  <string name="donate_btn_no">Nej</string>
  <string name="donate_life_title">Tack för ditt stöd</string>
  <string name="donate_life_text">
    Du har förtjänat gratis livstidsaccess till CadPage.
    Tack dina bidrag. </string>
  <string name="donate_auth_title">Tack för ditt stöd</string>
  <string name="donate_auth_text">
    Du har fri tillgång till CadPage som medlem i\n
    %s\n
    Tack för ditt stöd. 
  </string>
  <string name="donate_paid_title">Din %s prenumeration på Cadpage är aktuell.</string>
  <string name="donate_paid_text">
    Du har en %1$s prenumeration på CadPage som gäller till %2$s
  </string>
  <string name="donate_sponsor_title">Sponsrad av %s</string>
  <string name="donate_sponsor_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av\n%1$s t o m %2$s\n 
    Stöd till utveckling och underhåll av CadPage har getts av denne. Inga ytterligare betalningar förväntas av dig så länge du utför tjänster tillhandahållna av denne sponsor.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_noexp_title">Sponsrad av %s</string>
  <string name="donate_sponsor_noexp_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av\n%1$s Stöd till utveckling och underhåll av CadPage har getts av denne. Inga ytterligare betalningar förväntas av dig så länge du utför tjänster tillhandahållna av denne sponsor.
  </string>
  <string name="donate_paid_warn_title">Ditt %1$s abonnemang går ut om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_paid_warn_text">
    Ditt %1$s abonnemang kommer att upphöra om %2$s. Du kan fortsätta att använda CadPage efter detta datum så länge du inte gör en ominstallation med en release daterad efter detta datum.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_warn_title">%1$s sponsortid upphör om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_sponsor_warn_text">
    Du använder en tjänst spnsrad av  %1$s som upphör %2$s.  Kontakta vänligen %1$s
    för att förmå dem att fortsätta sponsra CadPage.
  </string>
  <string name="donate_paid_limbo_title">Din %s prenumeration på Cadpage har gått ut</string>
  <string name="donate_paid_limbo_text">
    Din %1$s prenumeration på Cadpage gick ut %2$s.  Du kan fortsätta använda Cadpage så länge du inte installerar en release publicerad efter detta datum.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_limbo_title">%s sponsring har gått ut</string>
  <string name="donate_sponsor_limbo_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av %1$s som gick ut %2$s.  Du kan fortätta använda Cadpage så länge du inte installerar en release efter detta datum.  Vänligen kontakta %1$s för att uppmana dem att fortsätta sponsra Cadpage
  </string>
  <string name="donate_paid_expire_title">Din %s prenumeration av Cadpage har gått ut</string>
  <string name="donate_paid_expire_text">
    Abonnemanget %1$s på din aktuella Cadpage installation gick ut %2$s.
  </string>
  <string name="donate_sponsor_expire_title">%s sponsring har gått ut.</string>
  <string name="donate_sponsor_expire_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av %1$s som gick ut %2$s. Vänligen kontakta
    %1$s för att uppmana dem att fortsätta sponsra Cadpage.
  </string>
  <string name="donate_demo_title">Demo av Cadpage upphör om %d dagar</string>
  <string name="donate_demo_text">
    Du har använt Cadpage i %1$d dagar, du har %2$d innan demo-perioden upphör.
  </string>
  <string name="donate_demo_expire_title">Demotiden för Cadpage har gått ut.</string>
  <string name="donate_demo_expire_text">Du har använt Cadpage demo i %1$d dagar. Din Cadpage demo gick ut för %2$d dagar sen.  
  </string>
  <string name="donate_android16_title">"Hörru, jag har redan betalt för det här"</string>
  <string name="donate_android16_text">
    Ber hemskt mycket om ursäkt.  Cadpage finner dig med hjälp av ditt Google Market konto och du kör med Android 1.6 vilket inte ger oss möjligheten att avgöra ditt Google market konto. Den goda nyheten är att du får köra gratis så länge du kör med android 1.6.
    
  </string>
  <string name="donate_no_user_title">"Hörru, jag har redan betalt för det här"</string>
  <string name="donate_no_user_text">
  Ber hemskt mycket om ursäkt. Cadpage finner dig med hjälp av ditt Google Market konto "och du verkar inte ha något sådant. Försök att logga in med" ditt Paypal konto och kolla om det hjälper.</string>
  <string name="donate_wrong_user_title">"Hörru, jag har redan betalt för det här"</string>
  <string name="donate_wrong_user_text">
    Ber hemskt mycket om ursäkt.  Tryck på knappen nedan för att generera ett mail.  
    Det underlättar om mailet hela ditt namn någonstans så vi kan undersöka i vår betalningshistorik. Vi ska göra vårt bästa för att fixa til det här.

  </string>
  <string name="donate_android_title">Köpt genom Android market</string>
  <string name="donate_paypal_title">Köpt genom PayPal</string>
  <string name="donate_whats_up_title">Vad handlar det här om?</string>
  <string name="donate_active911_parse_info_title">Berätta mer</string>
  <string name="donate_email_title">Skicka email</string>
  <string name="donate_android_unsupported_text">
 Android Market appen rapporterar att app-i-app köp inte understödjs. Du kan behöva uppgradera Market-appen till den senaste versionen eller också måste du logga in med ett giltigt Google-konto (Välj meny &gt; Konton i Marketappen) 
  </string>
  <string name="donate_android_beta_text">
    På grund av tekniska skäl så kan du inte handla på Android Market från en betaversion av Cadpage. Du måste installera en officiell release av Cadpage från Android Market.
  </string>
  <string name="donate_magic_word_title">Jag har en autentiseringskod</string>
  <string name="donate_magic_word_text">Fyll i autentiseringskod</string>
  <string name="donate_magic_word_reject">
    Tyvärr så känner jag inte igen autentiseringskoden \n\n
    Om du har en autentiseringsgod för CodeMessaging eller Actie911 så ska du inte skriva in dom här. Gå tillbaka till Inställningar för Cadpage och välj Meddelandeservice&gt;(välj tjänst)&gt;registrera dig och följ instruktionerna
  </string>
  <string name="donate_android_problem_title">Jag kan inte göra betalningar på android market</string>
  <string name="donate_android_problem_text">Jäklar,vi ska se vad vi kan göra åt det</string>
  <string name="donate_reset_market_title">Räkna om betalningsstatus</string>
  <string name="donate_sob_story_title">"Jag har inte råd med 10$ i år"</string>
  <string name="donate_sob_story_text">
    "Berätta varför du inte har råd att betala $10.  Vi är lätta  att övertala.\n\n"
    Vet du något sätt som gör Cadpage lättare att använda?  Har du något förslag på bättre sätt att finansiera de avsevärda kostnaderna att underhålla Cadpage?
   
  </string>
  <string name="clear_data_title">Ominstallera Cadpage</string>
  <string name="clear_data_text">
    Det här kommer att omstarta din 30-dagars demo-period.  Det kommer även att radera app-datan inklusive larmhistorik och inställningar. Är du säker på att du vill göra detta?  </string>
  <string name="donate_extra_day_title">Ge mig en extra dag (%d kvar)</string>
  <string name="donate_exempt_title">Exempt from release checks</string>
  <string name="donate_exempt_text">
    Du är undantagen från demo och abonnemangsbegränsningar tills nästa version av Cadpage vilken kommer att komma ut om   %d dagar.
  </string>
  <string name="donate_cadpage_se_title">Plats i Sverige</string>
  <string name="donate_cadpage_se_text">
    Du använder en plats i Sverige .\n
    Vi tar inte betalt, dels pga att vi vill uppmuntra användare i Sverige, dels pga att användandet är på experimentstadie. Detta kan komma att ändras om vi blir mer väletablerad där.
  </string>
  <string name="donate_cadpage_title">Sponsrad av Cadpage</string>
  <string name="donate_cadpage_text">
    Du använder en ort sponsrad av Cadpage.\n 
    Cadpage sponsrar den Generella orten eftersom funktionen i programmet inte är tillförlitligt och vi vill inte ta betalt av kunder som väntar på att deras ort skall implementeras.
  </string>
  <string name="donate_new_user_title">Ny användare</string>
  <string name="donate_new_user_text">
    Cadpage kommer inte att göra någonting med dessa inställningar. Du måste gå in på Ortinställningar och antingen välja en ort som motsvarar din plats eller välja Från: (filter) och skriva in den e-postadress eller  det telefonnummer som dina larm-meddelanden kommer ifrån.
  </string>
  
  <string name="donate_active911_parse_warn_title">Active911 lokalanpassningsalarm</string>
  <string name="donate_active911_parse_warn_text">
    Informationen i det här larmet kommer inte från Cadpage. Det här larmet kommer från Active911 och dess lokalanpassningssystem eftersom de jobbar på att resätta Cadpages system. Vi jobbar tillsammans med dem för att få det att fungera.  
  </string>
  
  <string name="vendor_title">Registrera med %s</string>
  <string name="vendor_text">
    Du verkar få textmeddelanden från %s. Du kan regista dig på deras meddelandetjänst så får du dina larm från dem. På så sätt slipper du en del problem förknippade med textmeddelanden.  
  </string>
  <string name="vendor_help_title">Vad menas med meddelandeservice?</string>
  <string name="vendor_help_text">
    Med Meddelandeservice menas att du låter speciella meddelandeservicetjänster skicka dina larm via mobila nätverk utan att vara beroende av SMS. Det medför att  kostnaden för SMS försvinner samt att längden på textmeddelandet ökar. De flesta agenturer betalar Cadpage med pengar från larmcentraler och förvaltningar så vi förväntar oss inte att kunder som använder meddelandeservice ska köpa separat licens för Cadpage.
  </string>
  <string name="vendor_ignore_title">Låt sakerna vara som de var</string>
  <string name="vendor_register_title">Registrera dig för meddelandeservice</string>
  
  <string name="donate_paid_warn_required_title">Din %1$s prenumeration kommer att gå ut om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_paid_warn_required_text">
    Din %1$s prenumeration av Cadpage kommer att gå ut %2$s.  Cadpages larmförmedling har ingen avslutningsperiod och larm kommer att sluta visas när prenumerationen går ut.
  </string>
  
  <string name="donate_sponsor_warn_required_title">%1$s sponsring kommer att ta slut om %2$d dagar</string>
  <string name="donate_sponsor_warn_required_text">
    Du använder en tjänst sponsrad av %1$s som kommer att upphöra %2$.  Vänligen kontakta %1$s om att förnya sponsringen av Cadpage.  Cadpage har ingen avslutningsperiod utan larm kommer att sluta visas så fort prenumerationen går ut.
  </string>
  
  <string name="donate_paid_expire_required_title">Er %s Cadpage prenumeration har gått ut</string>
  <string name="donate_paid_expire_required_text">
    Er %1$ Cadpage prenumeration gick ut %2$.  Cadpages larmvisning är avstängd.
  </string>
  
  <string name="donate_sponsor_expire_required_title">%s sponsring har gått ut</string>
  <string name="donate_sponsor_expire_required_text">
    Er tjänst är sponsrad av %1$s som gick ut %2$s. Cadpages larmvisning är avständ. Vänligen kontakta %1$s för att förnya deras sponsring av Cadpage.
  </string>
  
  <string name="donate_active911_missing_parser_title">Ingen lokalanpassning för Cadpage finns för detta larm</string>
  <string name="donate_active911_missing_parser_text">
    Cadpage har för närvarande inte någon meddelandeanpassning som kan hantera detta larm. Vänligen använd "Rapportera problem"-knappen nedan för att rapportera detta så vi kan fixa det.
  </string>
  
  <string name="paging_sub_required_title">Larmvisningen förutsätter en betald prenumeration</string>
  <string name="paging_sub_required_text">
    Cadpages larmvisningstjänst är endast tillgänglig för användare med en aktuell prenumeration. Vi måste betala för att kunna ge support till varje användare och vi har inte råd att göra det gratis.    
  </string>
  
  <string name="paging_profile_title">Cadpage Paging Service Profile</string>
  <string name="paging_profile_text">
      Du är registrerad för att få larm från Cadpages meddelandeservice.\n\n
      Din epostadress är\n %s\n\n
      Alla email som går till denna adress kommer visas som ett larm i Cadpage.
  </string>
  
  <string name="paging_drop_service">Lämna Cadpages larmförmedlings-service</string>
  
  <string name="send_dispatch_address_title">Skicka larmcentralsadress</string>
  <string name="email_address_title">Skickar larmcentralens emailadress</string>
  <string name="email_address_subject">Vänligen skicka larmcentralens larm.</string>
  <string name="email_address_text">Vänligen skicka larmcentralens larm till %s</string>
  
  <string name="copy_dispatch_address_title">Kopiera till klippbordet</string>
  
  <string name="reset_dispatch_address_title">Skicka en ny larmcentralsadress</string>
  <string name="reset_dispatch_address_text">
      Är du säker att du vill göra det här?\n
      Om du en gång återställt aktuell larmepostadress så kommer du att behöva säga till din räddningstjänst att att skicka larm till den nya larmadressen.
  </string>
  
  <string name="confirm_reset_dispatch_address_title">Gör det!</string>
  
  <string name="paid_subtype">betald</string>
  <string name="free_subtype">gratis</string>
  
</resources>